自己住嗰棟有人確診

公司叫我wfh 請問兩星期假期有咩好做呢？
無得返工 好空虛

邊個偷偷比負評

咁on9同公司講

remote返公司做野

係全世界知名既返工城市 竟然無人有共鳴

On9

公司未安排得切比我

兩戶以上中招都要照返，聽日準備返去除罩攬抄

IT部remote野比你

跟住公司發現無咗你都無分別

下個就搵你開刀

除非你做政府

打j

唔好 我真係好中意尼份工

我樓上有老舞群組確診公司叫我照返

巴打有好介紹？

好羨慕 巴打可以返工

你係公司應該好重要

Ching 難聽過粗口

我淨係諗到尼個原因

屌 我同你一樣
Feel 到公司啲撚樣唔妥我wfh (其實一樣做到pk)